球場開未啊屌你老母

未阿 未阿未阿 問撚夠未阿屌你老母！

仆街柒婆

未撚開我咪繼續問囉屌你老母弱智西！
開撚咗我得9閒問你咩？

開左就自然會開囉 問問問問
問你老母比車撞咩問

我見到個別球場d人都唔撚理照踢
但我住果頭d黑警會黎捉人
早排有幾個後生被佢捉左罰2000
最慘係我附近揾塊牆射下都冇
淨係鳩out係屋企練core

個傻系樓豬都唔撚知做運動嘅真蒂係邊到
只要有心邊到都係球場
自己on99唔撚化
抵比人屌老母！

心中運動？心你老母臭閪咩弱智西
你以後咪撚7去球場囉on9仔 咁撚巴閉留係屋企心中空氣射籃啦
我問咪問囉關你撚事？化化化 幫你老母化骨啦化
佢一日唔撚開 我一日一post添啊柒碌